唱K 你會唔會較KEY?

其實男仔唱女仔歌...駛唔駛較果個KEY?

利申: 不懂音樂.

唔較
原key照唱

其實識唱歌的人係咪會較架呢

其實不同key會有不同feeling的，所以如非必要我都唔轉

利申 玩開classical music, Brahms教的

會較 首歌低key啲先唱得到 原唱太高音

會較，但班撚樣friend明明上唔到音都唔肯較

會呀

點去決定低1格定2格?

升高4格唱低8度

呢個概念唔係個個都明
試過幫朋友較高首女人歌叫佢唱低8度 佢同我講較高左點唱

要，尤其是女歌手的歌

王傑某啲歌都要

會較 但係會怪怪地

唱男人歌既話我多數都要，尤其是eason啲歌，接受唔到自己（其實見到其他人咁唱都睇唔過眼）唱唱下高音到chorus又轉返用原key唱

經常

Yes

好多男柒頭唱女人歌 唱原key 成首用假音